想問下雞蟲其實係咪冇樣睇

識一個男仔睇落幾陽光，平時又會行山做gym嗰啲，聽下八卦先知原來佢有叫過雞

當下有少少驚訝，真係估唔到生活咁正面嘅人會做啲咁嘅嘢

發現香港男人真係信唔過，把口講冇叫雞，十個有九個私底下入哂谷，絲打真係要小心啲

其實毒撚反而未必有叫過雞
但港女又唔肯要
利申:毒撚

你都唔係處啦

識一個女仔睇落幾陽光，平時又會行山做gym嗰啲，聽下八卦先知原來佢有做過ptgf

當下有少少驚訝，真係估唔到生活咁正面嘅人會做啲咁嘅嘢

發現香港女人真係信唔過，把口講冇做過雞，十個有九個私底下幾個ig，巴打真係要小心啲

冇雞叫死得啦谷住谷住人都蠢啲

越矮越咸濕

港女：你都係去叫雞啦

即刻捉到件雞蟲

屌你老味咩

二手閪配雞蟲咪襯哂囉

你都係去叫雞啦

叫過雞同雞蟲好似有分別

起完樓主底
又係男人嚟

一樣咁污糟

個樣會冇咁正氣。

有樣睇？

自己同其他仔ons就冇所謂啦
人地叫雞就雞蟲

叫雞又有咩好屌，公平交易

有無圖

認同

臭雞配雞蟲

同唔識嘅人搞嘢
想像唔到

你唔係處嘅話
咪又係做人哋嘅私家雞

咁識果d唔俾搞有乜計